有無好用iphone mon貼推介

成日出街見到百幾蚊張mon貼
都覺得係鋪頭低價買入 根本唔值錢 得個包裝靚
依加用開個啲好易就變到好污漕
有無爸打用開邊隻靚mon貼推介下

利申：用緊淘寶$10 $100樓下咩價位都用過
覺得一尻樣

淘寶3蚊張 最好用

華強北＄5一張

唔用最好

閃魔，粗用

我由$10零蚊至$100幾$200蚊都試過，親身用嘅經驗話俾你聽：反而$10零蚊嗰啲最好用

2蚊